borno miejscowość i gmina we włoszech w regionie lombardia w prowincji brescia według danych na rok gminę zamieszkuje osób nbsp os km² w borno urodził się włoski duchowny rzymskokatolicki ks kardynał giovanni battista re linki zewnętrzne źródło danych